{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 성남동 V 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 予約の際、宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 最後に、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は自動的に課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 467
    }
}